[title: non è possibile]

Cazzo, non riesco a non pensarti.
Il nome mi gira e rigira nella testa.

Non voglio andare a letto,
non voglio entrare sotto quelle lenzuola.

Quelle che non sono più le mie
che sono pesanti come lastre di piombo.

Che mi soffocano e tolgono l'aria
che mi fanno piangere ogni mattino. [m]

